一人n個好有味道嘅Shot

紫霞

識貨

諗起叻哥米奇老鼠屎

的確係好有(臭的)味道

苦海～～～～～

睇個標題以為係講酒

成身屎味沖走哂嗰下真係好正

咁耐未有fight club

Eva Green正到

抄raising arizona既

天與地陳豪伏喺枱望住呀余個shot

Fight Club最後冧樓
同埋wonderwoman殺完ares果個大頭我覺得好撚正

我揀依幕

加埋首Quizas
睇到想喊

睇過就明
下一幕

好正

屌 唔好提
尋晚重睇

個心真係乸住乸住

片尾曲同演唱會首歌係正到癲

agger